獨立調查委員會同埋普選既要求太低，抗爭者需要更多！

唔好俾親泛民既左膠spin咗去更低門檻